好似人地勝利咁癡心情長劍咁可以樣樣野都為晒Irene去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛

好似人地勝利咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為曬Irene去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

對邊個好呀而家我呀？

你對邊個好？你對Jennie（金珍妮）唔好咩？

對Jennie仲好！

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

我真係恭喜你呀，簽左個娜璉咁蠢西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

我無諗住要捧佢喎！

你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．．

又擺我上枱==

召喚李嘉欣同maymay